狗仔出更丨出爐《造星III》冠軍Ben住獨立屋 季軍ANSONBEAN居九肚山豪宅

現年23歲的Ben昨晚講得獎感受時，指母親獨力養大五子女時眼泛淚光，正當大家以為他家境清貧，但今日《壹週刊》報道指，家中排行第二的他其實是低調富家子，家住獨立屋，出入有司機接送，母親從商，與萬梓良是世交，二人以兄妹相稱；而Ben的胞姊Elaine Chiu 趙綺婷亦大有來頭，是城市畫家，2016年曾開畫展，並於去年參選港姐，可惜首輪面試便失敗。
《蘋果》今日凌晨2時許見Elaine Chiu及妹妹陪Ben離開會場，但發現Ben不是傳聞中有司機接送，而是到停車場駕駛寶馬房車接載家人返回元朗四季名園獨立屋，家境不俗。而凌晨他離開會場時，有近10名fans等候要求簽名和合照，雖然Ben家姐和妹妹指Ben很攰，但他依然冇托手踭跟在場近10名fans合照和簽名。
其實除Ben外，ANSONBEAN家境亦相當富裕，他母親林佩佩開了3間舞蹈學校，又是李珊珊和歐陽妙芝的港姐提名人，跟娛圈中人相熟，前晚他在九展綵排《造星III》後，《蘋果》記者便發現他自行乘的士返回九肚山豪宅。

限聚令下，昨晚《造星III》未能安排觀眾入場，但無阻過百fans在舉行場地九龍灣Star Hall門外、卸貨區、大堂等候偶像，以及在ViuTV門外欣賞直播。

昨晚CY（陳澤言）雖然三甲不入，但fans最多，目測有幾十人，眾人甚至在場外拉起易拉架為CY打氣，而CY凌晨12時離開時，大批fans湧上前跟他合照和要求簽名，看來甚疲倦，但仍完全冇托手踭一一順應要求逐個簽名和自拍。

除CY多fans外，人氣王ANSONBEAN亦不弱，有大約10多人，ANSONBEAN近凌晨一時半拿着獎座和fans送贈的香檳離開，戴上口罩的他全程笑笑口跟fans合照和簽名，表現極度親民。

此外，大熱倒灶的葉巧琳（Mischa）、雲浩影（Cloud）和落敗的劉瑞祈（KLAU）等等，都有支持fans要求合照，不過KLAU竟沒有戴口罩離場，要在場fans多番提醒：「口罩呢？」、「戴返個口罩呀！」但他繼續不戴口罩跟fans合照簽名，擾攘了一輪才肯戴回口罩離開。而張進翹（Manson）亦是不戴口罩離場，要fans提醒。

屌你老母 公平咩

又cutecute 又有錢 贏哂

屌果然死契豆都係靠老母上位
比番個位雲姨

原來有啲咁嘅嘢
仲話全民

全民造馬

Btw Cloud都係有錢仔
如果佢三甲咪又係會畀人話

有Dance Battle點解無Sing Battle
想睇死契豆企定定唱一首歌
如果唔係造馬，雲姨點會季都無

真啊 有名你叫契豆

想知Cloud有幾有錢